［開定先］8500天泓文創苦主圍爐區

tg group個老師今日叫人沽
無花生食

仆街了

個老師叫人set 6.5

兩個group都有叫人買8500
有貨既巴打小心

跌了

我屌

好彩老師話會賠償

老師潛咗水

今日跌到得返1.0

有冇機會升返

有